有冇人同男朋友食飯好似單機食飯咁

玩電話玩電話 見撚到都眼火爆
咁撚鐘意玩你同部電話自己食好過啦
同我一齊食做乜

對唔住呀bb

因為你都冇男朋友

有冇認真同佢講過唔好玩電話？

篇嘢好似睇過

手玩電話好奇咩

一齊左幾耐啊？

你自己都玩就得

係囉 又要約人出黎 食飯又玩電話
同佢傾左 發左次脾氣就冇再玩
而家食飯又講又笑

妳都on9
搭枱坐就當我係妳條仔

我居然笑咗出聲

分手啦 同我一齊 電話俾你keep

我頭先唔小心踩左佢一腳 我都say 左sorry好小事者下話
之後就玩電話玩到依家無理過我
咁我梗係閪撚晒面 佢話返我轉頭

yes 只係普通男性朋友

好羨慕

瘋狂玩緊依家

飛左佢跟我啦

妳玩嘢呀？

屌 我男朋友又係 係撚咁打機 on9

男朋友同女朋友食飯會食到好似搭枱咁架咩

佢都係 收工都已經俾佢係咁打
出到街啲時間都要俾晒部電話

同我食 唔打機

收皮啦臭雞

on9電話都唔撚比禁

一㩒就問佢睇緊乜，然後就有新話題。
我自己都會㩒，但真係適可而止，兩個人之間仲夾住部電話

同人食飯 一路食一路玩電話 好冇禮貌
樓主直接屌啦

Ching ho ball🤦🏻‍♂️

一撚樣
勁乞人憎

我會share 連登d post 俾女朋友睇

我都見過一枱，一男一女可以冇交流，到走果陣先講下野拖下手咁

好彩我男朋友唔係咁

屌我都係咁 宜家同男朋友食緊飯 佢全程掛住玩電話 我講咩都hea鳩我 跟住睇到呢個post 隊俾佢睇 佢就燥底

屌已經唔係成日見 難得出街拍拖都好似搭枱咁 我自己食好撚過

屌 好似我女友
不過佢應該冇咁燥..

咁你又同佢一齊

gay

我試過同人去旅行佢都全程玩電話呀！！

whatsapp問佢好唔好玩

成日都係咁

食住飯睇個post 即刻怯一怯望去對面
空既
我本身就係單機食緊飯

洗唔洗餵埋你食呀

拍咗年半次次都單機食飯 覺得冇乜嘢
佢有佢玩 我有我玩
有時會㗳下嗲 之後2個人又開始玩手機
起身走先開始多嘢講

我地會有共識出黎見唔用電話
如果用嘅話都係上連登搵話題
平時重用唔夠電話？一齊都要咁
咁不如skype直播大家食飯算

我反而係食飯就一路食到尾唔會玩手機
食緊個陣完全唔會講野，係食曬之後先會同人吹水

利伸:未拍過拖

根本smart phone俾d冇口材，冇話題講既廢柴多條出路
唔識同人溝通就一味低頭篤部機掩飾自己毒撚本質
呢d on9有女都唔方長久

我同女朋友成日偷偷地恥笑呢種情侶

我地會講下隔離枱咩關係，食下花生咁

條柒頭依家發返我圍呀
話點知我諗緊咩 點知我嬲啲咩
郁啲就閪佢面
哈 原來諗住食完飯去睇戲 最後得我自己睇
真係嬲到完場

一樣
騎牛搵馬中

依個咪就係我嬲既原因
食飯都要各自修行 各自玩手機 有乜謂
當然我郁啲閪佢面我都有錯
但係條柒頭一食完唔撚理我 自己走左去返屋企
我最撚憎就係佢依樣

係呀 男人唔覺得咁有問題 仲會覺得你小氣
啱啱話完佢玩電話 佢仲問返我有咩問題
我屌 我都係想我地相處既時間佢都盡量專注係同我交流姐 我明你呀樓主

同男友食飯個陣好少講野 唔想隔離枱聽到
講親都係無聊野

食不言 寢不語

佢話 都冇野傾
你搵到話題咪同你傾囉
我想打下機姐

好難改

以其人之道 還治其人之身 你自己都玩電話咪算數 或者攞本書睇咪算數

成日嘈交其實自己都會攰 睇開啲當自己一個去cafe睇書算

我反而覺得係大家面前都可以好舒服咁玩電話先代表好 大家見面即係得閒嘅時候做返自己想做嘅野有咩問題 想傾計可以照傾 玩電話都可以照玩 收左工想relax下姐

唔鍾意食飯講咁多野都唔得

我會鬧我男朋友囉 我都成日玩電話 機不離手 但同邊個食飯我都會放底 呢個係尊重同禮貌 咁都做唔到 不如返屋企whatsapp啦屌 做乜曬百幾銀出黎食呀 只要個個人會邊玩邊食飯 無咩都唔會約佢出黎食

一路行街一路覆msg個d先勁 你老味 好似我自己一個行街咁 同佢地講野又好似無心聽 慢慢 我都自己一個shopping/唱K 雖然見到d女仔三三兩兩行動 又講又笑好羨慕 好想約佢地出黎 但一出 佢地就一直玩電話 連應我講野都對住電話 我真係覺得被孤立 好彩男朋友唔會咁...

食緊放題
佢坐低無耐就禁電話
過多差唔多半個鐘佢都仲用緊
所以我都拎電話出嚟禁埋一份
個幾鐘都係咁

相處法對對情侣都唔同架啦
不過對方係平時都係咁定突然係咁?
邊個提出食飯? 佢有冇野忙緊(朋友/打機)?

好撚同意呀
煮埋餐飯佢食都係咁
希望你見到，講緊你呀，屌你！

我前男友都係

之前興玩pad成程係到轉珠，冇電仲問我借電話玩

唉屌喺咪我嚟

Same 一係就鳩塞d食物入個口 趕頭趕命 食平食貴都係

咁每對情侶都有各自相處模式嘅
我地覺得一齊最舒服狀態係食嘢時靜靜地玩手機
食完就收埋手機 唔再玩有返交流
其他情侶未必會咁嫁嘛 有啲可能會覺得唔尊重
其實好睇你地兩個相處模式同點諗嫁姐
真係唔鐘意當然要傾 揾個最好相處方法

因為同男朋友講咩佢都唔會應我

我嗰個都係咁

屌佢老豆 我依家同佢一齊住緊
依家一鬧交就叫我搬返屋企住
最撚憎就係咁 大家唔好以為同居好撚sweet
一到鬧交 特別係同埋佢地屋企人住個陣就知味道
返到佢屋企嘈個陣又怕俾佢屋企人見到
完完全全係寄人籬下個種委屈
聽日就搬返屋企住
搞撚到我聽日返新工都無乜情返 想再搵過份算

fd都係咁
次次放飯走都走唔切 兩三個走黎叫我一齊食 結果去到餐廳又係各有各玩電話
屌你咁我自己食唔好

屌佢 當然唔係好似interview 咁正經
但你都唔好成程玩電話 傾下玩下
等我感受到我係同緊人食飯 唔係單機緊都好呀嘛
唉

啲男人見到個女朋友拎埋個電話禁埋一份都sense 唔到 仲話9 你我鬼知仔嬲咩 我係你肚入面個條蟲咩 真係好撚野

絲打擁抱一下

me too

Same here 成撚日係到打機 同佢講野又冇聽 一係delay幾秒先hea應 出到後禁禁禁勁冇意思

Ex成日都係咁 好認真傾過叫佢可唔可以唔好出街再玩電話 平時已經少見
可以發返我脾氣轉頭話玩下電話都唔俾
玩下唔係唔俾 最幣你唔只係一陣呢
出街可以keep住同d gp傾計都唔同我講野
所以已變ex

有話題咪傾 無話題咪玩電話
唔會限制另一半唔玩手機 只要佢我有野想講佢放低電話就得
你男朋友會唔會係覺得你地無野講又唔比人打機好小氣呀

x3
同朋友出街都成日遇到呢個問題，對住朋友又唔想黑面，難得約到一齊出黎吹下水，點解仲要掛住玩手機呢

好有共鳴！！！ 一坐低食飯 一係打機 一係上YouTube睇片 一係碌facebook 大佬識唔識尊重？ 話極都係咁 最尷尬係隔離枱有講有笑 我就自己坐係到一路食野一路望住佢打機 你要打機要上youtube睇片可唔可以等我唔係到先？點解次次都要我坐係到睇你？ 有一次食完飯趕時間 佢話鋪機唔停得 要我坐係到等佢 我就坐係到等左佢半個鐘 仲夠膽話我西佢面趕住走
但係除左呢樣佢又真係好好

我拍左三年幾都係咁 睇你個人接唔接受囉
我自己個人好無所謂既 唔會因爲咁樣發脾氣

我女朋友打機

有一次屌柒佢 問佢同我食飯定打機

佢即刻喊 之後又要我氹返佢

絲打有冇諗過係男仔無話題講 認真唔知講乜嘢好

仆街次次出街佢玩手機同佢講野就唔撚應人 隔成十幾廿秒先問咩呀 到我玩個陣隔兩秒冇應佢佢就閪鳩我面

你係兵黎架咋
有咩資格教訓我!?

同佢講 再玩電話今晚就輪到你幫我含

我會係咁夾佢d野食 夾到佢比反應我為止

我男朋友都會轉下珠同上Facebook 但係佢睇到好笑野會隊電話比我睇 所以我都接受到 好在佢係有啲分數

會唔會係佢其實唔係特別想見
只係唔見你又會煩咁就局出黎
咁既情況不停打機都算幾合理
我之前晚晚ot一得閒就要陪女
完全無哂自己時間去做自己野
所以就算同佢出去都會㩒手機

一齊同佢打機囉~
我同我男朋友一齊玩pnd之後感情仲好左添
嘗試了解下佢玩緊啲咩？

你都on9
踩到我對yeezy 仲想我點
唔分手咪算好

同男朋友都好注重溝通
佢好少掛住用電話唔理我

有 我男朋友就係

就算男朋友唔會食飯出街掛住玩電話, 但大家都無咩好講

男仔唔同女仔成日有咁多野講
無話題又對住妳食飯，好尷尬

屌，我會同我男朋友一齊打
隻game仲要我叫佢同我玩
岩先同佢一路食飯一路打，死左先爬啖飯食下
我地好似好唔正常

我女朋友又係咁
雖然日日見住
但佢玩手機玩唔停
行街玩搭車玩食飯玩
最過份連訓教都開住部手機黎掛機
唔明點解玩on9手機game都上左癮咁
Ipad 手機 舊手機玩成幾個唔同ac
係街唔拖住佢佢會撞柱
同佢講佢又話我發癲
話我控制狂